（數學題）你d三角關係我唔識啊！

人物：柒頭ex 女神b
設 ex同b係好朋友，咩都會傾，
但之後某件事b對ex好反感，同情我，
重開始同細佬我傾計，
包括ex同佢講過我嘅壞話，
呢幾日同b幾close有出過街。

求 可以上到女神b嘅百份率？

同我叫晒博頭有花嘅入嚟！

嘩 大案喎

目測溝三日可屌

50%

個或然率係0

巴打有經驗？

琴日讚佢著得好睇 佢含羞答答個樣
好想捉住佢個頭係咁隊

都唔知你做乜